元朗邊間有usb列印服務

推

依家都閂晒門啦

圖書館有無開

星圖速印

康樂路果面間文具鋪 好似5蚊

聽日

沒呀

謝

20蚊起

沖印城?

謝謝

數碼文宜 有Min pay 過左一蚊張

印相就好平
a4應該都唔貴

我印一張btw thx

我聽日睇 謝謝